【樓價指數】CCL兩周累升0.85% 分析：樓價成功擺脫疫情影響

【樓價指數】CCL兩周累升0.85% 分析：樓價成功擺脫疫情影響
16:10 2021/02/11

"反映二手樓價走勢的中原城市領先指數CCL報176.53點，按周升0.18%，CCL兩周累升0.85%。分析指，樓價成功擺脫疫情的影響，並睇好牛年將至，樓市氣氛暢旺，樓價可望反覆向升......"

樓市勢將牛氣沖天

施 永 青：移 民 對 樓 價 影 響 有 限

廢淡廢中廢
又被切賓周了
快D狙擊，上網找尊嚴

好撚on9

廢淡係咪唔敢看？叫入黎嗚下？

Bitcoin 升得快過佢，手揸七位數Bitcoin 中

頭先係時事台見到人話最近樓市跌到冇人接貨

下 乜淨係得港島升
好在舊年賣哂兩層樓

攞黎講

廢鳩係咪唔敢回？叫入黎advice下？

你住係粒Bitcoin到啦你老母

所以樓市好友係最大方 想全世界都賺錢 因為賺完d錢都係想改善生活 最後都係流入樓市

邊似得炒股票 炒衍生工具果d人 又燈來燈去 又魚蛋論 唔想人賺多過自己咁

有樓有Bitcoin 點睇

好可惜！大部分近幾年所謂上車盤都係猛猛緊首期上車，壓力測試剛好過到，供樓管理費夠生活，仲想買到股票Bitcoin

美股大牛市下，資產一年增值5%

bitcoin 可以幫我生租金出嚟嘛老友

每次睇親呢d 都好好笑, 因為個結論必定係會升
係點都要升!

並睇好牛年將至，樓市氣氛暢旺，樓價可望反覆向升

反覆向上

擺脫疫情因素咁撚勁？？？

好可惜，牛市股神5年前唔上車，今日一係上唔到 一係大變細屋 一係繼續租樓

舊到仆街，唔好買呀

留俾個孫係幾層樓，定係Bitcoin好
印度神童個朵大戶出招震死班散戶
加埋wsb 搞到個股市咁 班傻仔專炒細價
你咪繼續租樓，睇吓係咪>5%一年

說好的小陽春呢？

由三星期前的175.04升到上星期的176.53, 算唔算？

呢D大洋蔥

留俾個孫一定係Bitcoin 啦
Wsb 股咪俾啲學生一兩萬咁買吓囉，無壞。

估計未來樓價升勢反覆而穩定